岩岩同一齊左3年嘅女友分手 佢約我去多次AIA 去唔去好？

我同佢其實一直以來 因為係大約一年前我曾經flirt過另外一個女仔 (個陣拍緊拖) 佢個陣好傷心 但都選擇左原諒我 而我自此之後亦都好努力咁做好 比返安全感佢 專一 同其他異性朋友都保持距離

不過事與願違 雖然佢已經好努力咁改變 但始終都改唔到佢對我仲有一份猜疑 佢會偷偷地睇我follow啲咩人 成日會諗我去邊到會唔會有啲咩絞婆女仔引誘我 令到我都承受好大壓力

去到今日 我地又再因為類似嘅問題嘈交 大家都好嬲 好激動 結果雙方都默認分手 但過左一陣之後 佢wtsapp問我：我地之前約好左要一齊去AIA 會唔會想去埋先？

我好矛盾 其實我同佢都仲好鐘意對方 只係我地隔一排又會因為信任/脾氣問題而嘈交 而我內心其實都想去 但我怕去完會更加唔開心 或者去到又會想一齊返 (我地已經分過幾次手 但每次總係唔捨得又會一齊返) 而其實我自己覺得雖然我地仲係鐘意大家 但係我地之間永遠都有條刺係到 就算而家一齊返 好快又會事件重演 一黎我自己又辛苦 二黎我都唔想好似係咁浪費佢時間咁

有冇人可以教我點做？去定唔去？

去 唔去可能仲後悔

係鐘意對方就俾多次機會自己

一齊右既女朋友呢？

去啦

其實唔洗將「去AIA」呢件事睇成一個要決定復合/ 分手既事件
去AIA就只係去AIA
去多次 只係嘗試𨤳清你對呢個人、對呢段感情、係感性上有幾唔捨得、理性上有幾應該分手

試下唔好當自己係佢ex
而係重新認識呢個人 重新考慮既時候
會唔會都係選擇呢個人同佢一齊
- 會：過去既經歷（即係你同佢散左）原來只係因為有啲難題只係我地未盡力去解決 但我如果嘗試一段新戀情 我會嘗試努力去同對方協調
- 唔會：因係我過去既經歷話我知 原來有啲野係大家努力左 都冇結果 而我亦唔願意係新一段戀情再花咁多氣力去解決一個解決唔到既問題

唔好去
佢只係一個唔習慣冇人陪既臭雞

同我去ok?

又係臭雞 明明就係樓主仆街在先

俾個機會大家
去左再決定想留定分
唔係個個都有機會相愛 有機會同愛既人一起
錯過一時可能就一世架啦

同樓主情況一樣 不過我係條女既角色 男朋友flirt其他女
我同佢無討論過件事 直接原諒左佢
但其實呢一年我都仲係好敏感
佢做左好多野 帶我見左佢父母 同事 同朋友
確定我既地位
不過我依然會暗中監察佢ig
心中始終有條刺

其實想問下樓主當初點解會flirt女?
係貪玩定係騎牛搵馬?
點解之後又會揀番去女朋友身邊?
同埋覺得自己以後真係唔會再flirt其他女,只愛女朋友一個?

多謝你 我諗我知點樣做啦

多謝你
btw 好女仔一定有人識欣賞

其實當初我只係一時貪玩
而且因為係第一次拍拖
個陣完全唔識同其他異性保持距離
而同個女仔傾左兩日之後自己仲覺得冇乜野
仲比埋啲snapchat記錄比女朋友睇
個陣先知道自己衰左
所以其實我好慶幸佢個陣選擇左原諒我

諗深一層 其實當你身邊個個係一個好女仔嘅話 就唔會再想為左flirt下其他人而放棄呢段咁難得嘅關係

去啦 去到留低最後既回憶同睇下可唔可以一齊翻 傾好個問題 每一段感情都得來一易 更何況你地仲咁鍾意大家

錯過左真係就一世架喇
冇人會一直係原地等你
唔想自己成為教識佢要珍惜既人
諗起都想哭

其實人地女仔讓曬步比機會你點解唔好
只係你自卑心作祟

見到樓主個名就知你放唔低，試一試吧

兩條女對奶分別幾大？

希望你無論係咩決定
日後都記得自己今日點解會做出呢個決定

拍緊拖但flirt 其他異性既人仆街死啦

有無同女朋友講過呢番說話?

有講過類似意思嘅野 但佢好似唔係好明

其實我覺得你要同佢講清楚
比佢知道你個心入面係點諗
即使你表面上同其他女疏遠
佢個心入面都可能驚‘flirt女'呢個概念仲係你個腦入面